香港警察新歌，3次搞港獨

捍衛(冇中国)香港

東方之珠需要護航
憑熱血貢獻社群和四方
從開始都知擔當必經風浪
定會英勇自強 維護法治 發聲發光
遇難堪忍讓 遇危險不怕 衝上

就算風裏浪裏闖 滿身沾濕血汗 護法執法路長
鬥志更高更響 看警徽 心有光 懲治罪犯 責肩上
不退讓 忠誠勇毅理想 面對挑戰面對傷
信心不減渴望 護法執法未忘 懲奸黨收法網
看警徽 心有光 無忘誓約用我力量
做個真好漢 愛(冇中国)香港 是我家鄉
捍衛我(冇中国)香港

成首歌。竟然完全冇提中國。只係香港香港香港。有冇搞錯？係咪支持港獨？

三次不認主

中國好失禮咩
成首歌一個中國都冇
好傷我呢個藍絲心

香港自古以來是中國的一部份
任何人要搞兩個中國，一中一港，香港獨立
都是不被14億人民所允許的

中國人民組織起來了
是惹不得的

POPO搞港獨是不是該用港區國安法辦理

d歌詞咁柒班狗唱完有無笑

首歌係咪鼓吹港毒？
邊個填詞等舉報啦

港獨三子

曲：鍾鎮濤
詞：盧永強
編：杜自持

打飛機嘛

東方之珠 （被制裁）

其實成首歌就係：捍衛沒有中國嘅香港

人渣認證